有冇人屋企隻八哥係好聰明

我上次喺街見到隻八哥
俾地下膠筷子套跣親 覺得好得意 好蠢
到底係狗種問題定咩原因？

我屋企個隻識講野

做乜用你主人account 出post

係咁佢有幾多兄弟姊妹